6 吋boot = 男人鞋， chukka = 女人鞋

係咪咁分架?? 好少見型棍子著chukka，多數6 inch boot

指粗獷如timberland個款boot

all clothes are unisex if you stop giving a shit

transex